熱刺打人都比人迫和

好廢呀

輸埋

靚燈

靚到

講完唔夠20秒

佢啲罰球堅到咁，又入

ward prowse勁到

罰球靚到